［港府最強反制］聯匯改掛人民幣

美國明目張膽干預中國內政
對中國為香港立國安法說三道四
香港政府必須作出最強烈既反制

而家中國如此強大
港幣有咩理由繼續同美元掛鈎而唔同人民幣掛鈎

掛人民幣就係沽美元買人民幣
可以做低美金，打擊美國金融穩定
支持人民幣匯價
補充中國既美元儲備
實現人民幣國際化
全面實行中國好香港好既政策

強烈要求金管局立即更改聯繫匯率掛鈎貨幣做人民幣
如果金管局唔肯改就係唔愛國唔愛黨
一定係因為外國勢力全面滲透左金管局
必須要重組金管局，實行全面管治權
全面管治權必須包含貨幣既管治權

反對派同政府內部既港英餘孽一定會全面反對
建制派及商界，包括匯豐渣打等必須表態支持
打倒一切反對勢力
實現習主席中華民族偉大復興既中國夢

請廣傳

推到波叔回應

我就最愛國, 支持

支持

推

正，成班地產佬

取消bno持有人國藉同投票權哩啲太小兒科喇

不如直接改掛石頭

石頭起碼係真先

中國石頭ok?

唔唱美金了
唱人民幣一定發大財

好彩我每個月都唱返一萬幾千人民幣

如果港幣掛鉤人民幣就發達啦

開心等人民幣大升再買樓

改掛石頭算啦
反正外國成日搬石頭DUM自己腳

push